
2011-03-20T15:20:0Z
kultur-sanat
Ağaoğlu Şirketler Grubu çalışanları tarafından kurulan Ağaoğlu Tiyatro Topluluğu, iş dışında kalan zamanlarda hazırlandıkları, daha önce Kadıköy Belediyesi ve Kenter Tiyatrosu'nda sahneledikleri Rumuz Goncagül adlı oyunla, 1.200 kişilik bir seyirci kitlesinin karşısına çıktı. Maslak TİM Gösteri Merkezi'ndeki oyunu, izleyenler arasında Ağaoğlu üst yönetiminin yanı sıra Türk Tiyatrosunun usta isimlerinden Zihni Göktay da yer aldı. Ağaoğlu Şirketler Grubu Yönetim Kurulu Başkanı Ali Ağaoğlu çalışanlarının heyecanla başladıkları tiyatro serüvenini büyük bir ciddiyetle yürüttüklerini belirterek; "İki sene önce bu öneri çalışanlarımız tarafından önümüze getirildiğinde memnuniyetle kabul ettik ve destekledik. Onlar da güvenimizi boşa çıkarmadılar ve işlerinde olduğu gibi sahnede de başarılı oldular. Tebrik ediyor ve başarılarının devamını diliyorum." dedi. - İSTANBUL 2 11 35 0
